[KPOP] 2019 K-pop討論區 （6）

K-pop post係比對K-pop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

直播LINK

有無咁多人搶住開呀
lm

THIS LA有LINK

推呢個啦，幾條link

是但啦

lm

新人lm

你最快 撐你

呢度啦

好多記者

放低個名

好緊張

呢個啦，最快開po

Vlive

啲泡菜人入境見到咁多記者都好定

出黎未呀

出黎未

vlive都有

快d出啦 爽手d 大家早d收工嘛

一定等其他人走哂先啦

成世人最威係今日

佢應該係廁所震緊唔敢出

嗰邊都6點 班記者又要OT到天明

快啲出黎講兩句
最好公開埋其他人名攬炒

YTN播撚完廣告未

推

攞定花生埋位

vlive個邊差唔多成十萬人睇緊

d鬼佬係到影相

lmlm

十鳩幾萬人等你
今日你最紅啦鄭俊英

想拖到幾時

睇呢個啦
夠清 角度又好 會zoom in

Zoom in

返緊工睇唔到
出黎個時可唔可以CAP 一CAP圖

有無人比心心

打躉食花生

今日仲唔係鄭俊英人生“癲”峰

仲勁過mama

#鄭俊英cb

關彩燕咩事

識睇韓文但係而家好緊張，所以轉頭先應機

屌你老尾推得咁撚快追死小弟咩

vlive個角度好差

lol
我聽到有路人問點解咁多記者 係咪有歌手嚟
個記者笑左出聲

第一句話d片勝利有份send出黎就正

真 comeback

好緊張 好想睇佢死狗個樣

推薦睇呢個，角度非常好

有歌手都未必咁虛陷

係入面一路睇live一路諗點算好仆街咁多記者

係咪偷走左

黎啦

黎啦!

出啦！！！

出黎了

出啦

直接走

出來啦

wow 唔出聲

屌一開live有人大嗌 仲要帶耳機 嚇死

轉做污點證人

行另一邊走

咩都唔答,我睇條link個記者跟唔切

比人打咁抱頭

痴哂線

追啦追啦

散場啦

等咁耐你直接走 。。。

即走

好熱鬧

反高潮

記者問咩都唔答 保安仲叫人唔好推佢

夠膽做冇膽面對

應該無咩邊個人/group係韓國本土有咁嘅號召力

枉我仲睇左個入境口咁耐

Kbs 慢條斯理咁行過去

Kbs唔追嘅

係我就想打佢一獲

其實可以答咩

唔敢望人

kbs

開唔到車門

好垃圾 上左車

上車了

YTN衝到第一最勁 垃圾KBS

咪係

敗走

宜家先行埋去

咁就完左

咁就完咗

好慘我地 等咁耐冇料到

屌 散場啦

cls一句野都唔回應？

極速走人

正垃圾 型啲爆晒張list的男星出黎嘛

好彩冇睇kbs

d記者有無借d意中佢幾拳

記者會唔會轉場去公司

咩都唔講係最好，
反正講咩都會比人 her，
好似而家咁拿拿臨走算

班記者應該會好撚嬲
再寫衰佢

正垃圾

係咪趕唔切com稿 直接走先

屌你花生都未開喎。。。。，

得罪埋記者 好波

過街老鼠

咪係 屌
見有其他台醒目仔即係跟住跑

頭先見到有個係咁打頭

應該有借d意中其他記者幾拳

見到有人好似大大力咁扯咗佢個頭一下，唔知有冇扯咗人

即刻去屋企樓下等

成程長途比佢度啦

係咁意鞠個躬都好呀 成十萬人mon住你

D記者感覺憎鄭俊英仲憎過勝利

講邊個犯罪嚴重D 唔係應該勝利咩

真係好撚廢 垃撚圾

係咪因為有前科

見到扯咗頂帽

聽到有句對唔住 似係佢把聲 不過唔sure係咪

勝利啲case都係近刑事 鄭俊英風化同趙完暢係乞人憎啲

留名

之前一次冇事，今次有事仲唔落力啲

想打佢一獲金

佢依家個頭真係好7，成個乞衣咁

仲以為有人會即刻塔佢翻差館

佢係咪唔知到左

兩個咪一擔擔
但如果以呢幾個月爆既野黎講
好似性交易嚴重啲嘛

呢個賤男

講真作為女性 情理上一定憎鄭俊英多

我聽到有記者喺佢上車嗰陣問: 點解要影 (應該係偷拍啲片)

扯皮條仲有雞蟲會支持佢 趙完暢嗰啲應該連男人都支持唔到

呢個我都聽到

似即係衝返屋企銷毀d證據先

重溫

呢樣明買明賣，做馬夫姐

黃金機

真扮工
都唔係撈嘅

好撚大聲
我心諗你唔係諗住佢會應吓嘛

好睇過戲

有無理過人感受

Wtf洪英琦喎 生咗仔十世啦喎

冇翻譯 睇唔明

唔係既 點都要問下既
佢唔答咪可以借d意再寫衰d咯

個啡色衫肥仔好進激 一開波就衝埋去撞人 之後又想打人

扮工姐

唔明好過明啦
但大部份都唔係idol

根本受傷人係邊個重要
而係呢班呢班仆街快撚d死

啲記者係咪博佢會還拖再寫臭啲

第4 Park Jiyeon

部機唔係維修咩?不過警察IT可以復原已DEL既資料
除非佢成部物理上打爛佢啦

一張相都無交唔到差要問行家R啦

【Newsen】[李洪基:"我火了,凌晨DinDin給我打電話!"]12日, 李洪基通過Vlive進行了直播,直播中他先是祝賀了 DinDin發表新曲,並打趣的說道:"DinDin應該上熱搜的,結果我上了熱搜."

DinDin:"洪基xi非常火,凌晨真是把我嚇了一跳."
洪基:"對,我突然變火了,凌晨我醒了
DinDin給我打電話來問我,哥啥情況啊?"
DinDin:"我今天真是不知道該說什麼了哈哈..."
洪基:"我們今天是為了<超級Insider同盟>拍攝來的."
DinDin:"有傳聞說我吸毒被警察調查,我都不知道的關於我的傳聞在流傳著,說(警察)拔走了我的頭髮,很理直氣壯,說我不剃腋毛..."
洪基:"那說明你很受關注!"

上面打少左隻字 係邊個唔重要

希望班手機佬baxkup哂
做完物證再些牙出黎隊死條爛仔勝利

偷返黎既可以做物證?

其實d手機佬整電腦佬好無職業道德

黑吃黑

係ga, 所以整電腦手機要小心啲呀

DinDin 食花生食到好串

唔好估啦, 真係唔關班女仔事的。點樣講都係唔好

個POST上左熱門

條友唔係壞電話咩
好心用iphone 同backup 咸片用iCloud 啦白痴仔

顯微鏡

智妍佢女友

屌搞我多賢

出面有3個人開

啲人選擇樓主多過其他兩位

我有聽到個女記者問佢
偷拍係咪真
對聽眾同fans 有冇咩想講
被害人係咪超過10名
仲有問 213 既唔知咩 聽唔到

藝人對iCloud唔放心

本日去得最快既post

如果啲料係真既 FNC今舖都仆街 一間公司有兩個人有份參與

【naver】因非法偷拍x關係視頻，鄭俊英今天下午被警方立案，身份轉換為嫌疑人。群聊中的其餘人員是否立案警方無可奉告。

你都係度

Twice mola mola

自己搵隻HDD入咪算

有花生梗係食

笑4我

外國藝人唔係都有次俾人hack iCloud流出咩

iCloud 成日流出
Jennifer Lawrence

希望 YG嗰邊釣到大魚啦, 驚俾人spin晒去鄭俊英呢度少人理YG

最尾嗰張係咪代表有追緊佢車

好似出咗聲明 唔關twice事

鄭俊英依家幫左勝利唔小

啱啱先追完上個post

勝利/YG 識玩

NO ZOOM 大左

所以而家班人咪準備入去比人屌屎忽囉。。。
而且有雙重認證點都好過你比人整電話啦

依家YG 明出招引火去燒鄭俊英喇
睇CJ出唔出招引返落YG身

你放心 佢公司同屋企樓下都應該太把記者捕緊

企係度影車尾啫
認得個灣

屌

一至兩星期爆一單, 你估YG 少野被人楂係手?
而家食住花生睇下之後點

勁似龍心

啡色衫個肥仔係咁想開佢波

個記者話會愈爆愈大單
想像唔到過多兩個星期會點

成個女人咁

24分開始

歌手鄭俊英因非法拍攝並散佈性影片而引起了風波，而網民懷疑少女時代Yuri的哥哥權赫俊也在該kakao聊天室中。

今日下午部分網民在權赫俊的Instagram中留言表示"相信Yuri哥哥，希望這不是真的。"對此權赫俊回覆到:"謝謝，太對不起Yuri的粉絲了。因為是很久以前的事情了，所以有點放鬆了。我會自己再回頭想想的"。

對於網民們指責他因為本人的糾紛而傷害到了無辜的妹妹，他說"我不是躲在匿名的影子裡，而是在認真地接受所有調查，我認不認罪不是你們該判斷的。我作為推拉飯店開業當時的合夥人，當時也在與工作相關的kakao聊天室中，但對性接待和報導內容一無所知。還是你先解開腳鍊，亮出身份在和我對話吧。"

之前權赫俊出演了Mnet《看見你的聲音》，以"少女時代Yuri哥哥"的身份登場，在MBC《我獨自生活》中作為鄭俊英的好友，與Eddy Kim和Roy Kim一起出現，也吸引了觀眾們的視線。

啡衫肥仔邊間報館，好撚正

佢個樣似想縮番入老母個閪

菊花呢條仆街真係好陰毒又醒目

引火燒連環船
又叫條爛仔扮慘

佢頂帽飛左去邊？

而家都仲係偷拍同散播影片啫

之前好似有提及既黃(性交易)同毒仲未登場

明明勝利既大鑊好多，
但成個flow比鄭生搶曬

柒能到

爆埋邊條女可能做雞就。。。。。。

輪住威就最好

帶緊風向呀MA

個妹出道十幾年第一次個人fm巡迴中 真係多得你唔少

個啡杉記者一野扯甩佢頂帽

查完鄭俊英電話就一堆料啦

cls

呢個好博命

俾老細聽到自己把聲表示自己真係有做嘢

啡衫係好勇猛

好期待個話題遲啲返去勝利度

轉移視線呢招幾時都啱用
再加上拉多啲人落水， 勝利同YG費事畀人
愈挖愈多

洗哂機再去整呢？

仲可以多d時間清理證據

我想yg仆街多啲

對比起鄭俊英
開始覺得勝利唔係咁差啫

屌你老母
咁ON9既野都講得出口

勝利係刑事罪行嚴重d
但人格上鄭生衰d

唔係有女團idol咩
個Kkt紀錄話佢偷拍咗女團idol

一個趙完暢 一個扯皮條 一樣咁仆街

智妍咪idol

智妍咪係

其實真心問扯皮條有咩問題

係咪仲有落藥執屍

唔係掛 勝利係黃賭毒龜公喎 害撚死人地一生

勝利都有份睇
仲未計佢間club用迷奸水迷姦女客人送俾vip

介紹隻雞俾人 自己中間有利益 咁都冇問題

佢kkt嗰個唔係指智妍
智妍本身同鄭俊英同佢班friend都好熟

唔係掛
落藥迷姦又賣毒
又唔係咁差
好想知你個人有幾大愛

鎮post之寶

Lm

咁都唔係人格有問題

同埋做馬伕真係做中介咁簡單咩，
馬伕多數有份威迫利誘啲女落叠，
如果你覺得迫良為娼無問題既咁我無野好講

落藥迷姦都叫人格冇問題

STARNEWS D相

咪再亂傳明星名

你好似講緊貪曾對比起689都唔係咁差一樣
屌兩舊都係屎

得罪記者呀啦

今晚sbs仲有後續報道

如果係純粹做middle man, 條女想搵錢, 條仔想扑野, 大家清清楚楚, 佢純粹做介紹既我就唔多理會, 當私人瓜葛

但佢傳聞做扯皮條生意, 又夜店又涉毒, 係咪真係咁簡單, 睇下事件發展之後點

逼你做完一次雞 用cam 影到你性愛片就有第二三次

同埋未爆啫
咩錯覺係勝利唔玩埋一份

證據十足咁

過多幾日應該會有更大單爆

勝利佢冇份偷拍
淨係負責睇

佢咁多間鋪 一間黃一間賭一間毒都有排玩啦

快d拉左鄭生佢，轉番正路風向啦
之後到勝利->yg->naver(?!) -> ???

淨扯皮條女卻不屌
堂堂正正李勝利

唔係剩係講緊勝利，
係講緊馬伕之日常，好多書都有講賣淫業既內部運作

突然諗起之前時不時有d女方承認男方否認戀愛既新聞，會唔會又係咁扼完人上床又扮拍拖

屌那星咁忍手，係好有道德操守嘅馬伕

樓上有李清娥 無記錯佢好似有男朋友

笑出聲好撚樣衰

佢個頭咁樣真係似足罪犯

等多個幾鐘

上面個list其中一個係呢個朴智研？

#cb大發

其實咩事? 頭先上堂好多人睇個live

非kpop fans

好亂 跟唔切

企係到講兩句比班記者影下相交下功課都好呀
人地等咁耐一野就走左好難唔躁底

自己 google 勝利 同埋 鄭俊英 kakao啦

希望有新料爆

等睇續集

好好笑

EXO否認吳世勳捲入鄭俊英事件 SM對謠言追究責任

新浪娛樂訊3月12日，SM在官網發表聲明表示“目前網上流傳的有關本社藝人的內容是沒有任何根據的謠言，謠言不斷傳播，嚴重損害本社藝人的名譽。將採取法律措施應對。”另外，EXO官方賬號否認吳世勳被網傳捲入鄭俊英事件，稱將追究散佈流言者刑事上的法律責任。

佢間公司就慘 簽佢返嚟冇耐 就整獲金

歌手偷怕性愛影片周圍send俾其他藝人
俾人爆出黎今日係外國番黎接受調查

d片無流出唔使搵

舊公司拆得掂
一轉就被爆

唔關事今次太大單佢喺邊都一定死

頂

文字:車門開了，記者給關上了kk，鄭俊英低頭找門

記者好波

【Theqoo】過於真實的鄭俊英回國新聞標題.jpg

屌 忍唔住笑咗

等左半日乜都唔講
叫人點交貨抵死

仆街標題

唔介意係微博嘅 可以睇呢個

賤男真係有樣睇
個黑眼圈咁大好明顯係縱慾過度

佢係jjy一出黎個時就好似已經想打鳩佢
但比人推開左

仆街拎左咁撚耐，手都軟，你個撚樣想拍拍蘿柚就走

個節目真係行衰運
上年就金生珉
今年就鄭俊英

單野去到連非Kpop人都關注

其實我好意外佢哋仲未出warrant搜屋

泡菜連救人都可以遲

見到佢個名都覺得有啲奇怪...一則有男友，二則有跟佢IG，睇起居作息唔似喪蒲爛玩嗰隻 (單頭出國就多，成日去美術館之類嗰啲)...

個保安一掌推到佢彈開幾丈遠

CJ今次大逃殺
係咪想霸哂成個KPOP自己玩

佢地有證據喺手都唔會報警，而家搵其他執法部門，證明泡警真係黑警嚟

今日會唔會又推爆一個post

其實佢係咪想沖上去一拳鍋落去佢度炸

有新料或者鄭俊英返到屋企俾人拉咗先會

呢啲係先真財閥

成班警察收哂YG錢 俾我都唔搵佢啦

咁要睇下sbs夜間新聞比唔比力啦

sbs新聞又要追直播

好似鄭俊英group d人名都俾人爆得7788 希望最後都係得呢班豬朋狗友唔好搞到其他kpop人

我地八點佢就播新聞 如果爆嘅話例如開晒群入面啲人的嘅名 爆多個post應該唔難

但群入面d名唔係大家都知啦咩

呢句諗起ikon

咁要睇係講勝利個群定係鄭俊英嗰群

有邊間公司同CJ FD底 唔洗死?
我淨係知BIGHIT好似同CJ遲下整男團

仲有孫興慜

依家好奇既係更上層既人
姓李姓崔姓龍既都差唔多開曬估
要黎新伏筆了

燒咁耐都未燒到ikon
好意外

始終都仲係未證實晒 加上九點新聞公信性點都高過啲細報紙
正如香港班廢佬死都話上網啲新聞假 要電視報過先係真

趙完宋

JYP Pledis

Cube都算一半

之前IKON同MOMOLAND果單算唔算

留名一身蟻

頂帽

成豬又贏

最好B.i俾人爆埋一份 我唔知點解自從佢vlive打人就好唔鐘意佢

外國人係現場應該睇到呆左

佢地唔係同個班人玩 今次應該好難燒到

諗起張紫妍

今次成件事點解搞到咁大，可以睇下呢篇野，全英文
一個韓國人打

你肯定勝利無做過呢啲野？

第二個小圈子啫 依家d人可能個個狂刪緊message

會發現個個換曬新電話

daisy
@momoland傻

daisy
對家又係yg

人地想打大鱷，啲mk仔扑溝咁低層次都費事爆。勝利件事唔係同班商界—警察—政客勾結有關，都唔會搞到咁大件事。鄭俊英呢單係3年前過到骨後，今次就要佢連本帶利，加埋佢啲損友一次過還清

唔係已經有晒kkt內容咩？

啡衫記者紅左，勁多post講緊佢

勝利係被grp入面嘅人報串，攞啲對話畀個律師，而鄭俊英就係攞電話去整而被爆料？係咪咁樣

1唔係前hello venus 嗰個咩

TXT初一位

勝利呢單野蓋過曬

睇naver
見到幾粒鐘前
突然有人話鄭柔美同羅pd

最近comeback既好慘

CJ想入娛樂圈有硬件同資金
但無軟件唔識做
搵間軟件好嘅提供服務

前HelloVenus果個姓劉
姓尹呢個美妝網紅黎(如果唔係咁啱同名嘅話)

#鄭俊英回歸大發

啲嘢撈埋哂講

今個禮拜邊個 cb 邊個一位都應該無咩人理，
個個都剩係識食花生

唔撚係化

真

多謝師兄啦 師兄光環

Who cares邊個1位都無人理啦

好彩epik high無再同yg續約

個個等食花生

who cares?

八日就拎左一位

呢隊對比起bts真係質素差幾皮

睇到好尷尬 得一個敢唱

而家邊個出歌邊個拎一位真係無人理

唔好講出歌,即使姜丹solo出道都無人得閒理佢

想幫南泡第一犯罪男子天團BIGBANG整番個犯罪概念大碟

#203 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我諗呢半個月都會係咁

【Theqoo】今天回國,剛到達仁川機場的朴志訓懵了,這陣仗是?[偷笑]

就算出道8秒拎都無人理架啦

除非鄭俊英首歌逆襲音源，然後係監獄拎第一

成個白粉樣未上電咁

入嚟食下花生留名

唔關事都係好事嚟

好心剪下頭髮

唔係同公司傾唔掂數咩?

點撚樣呀你柒頭皮

記者今日放出黎d相無張好
真係得罫全韓國

之前勝利撬佢過檔
勝利即刻被CJ搞
佢依家想走都難

做咩事咁多記者既??
唔理啦揮咗手先

唔樣衰既相都唔up上黎

成個乞衣咁

有中翻

得罪記者

原來賢勝入左伍 唔怪得冇聽到佢d消息

SBS 8點NEWS

佢好似入伍健康左

笑左

健康咗好多

入咗成半年都有喇

D記者好似想打佢咁

依家咩樣
佢仲係beast未解散個排 瘦到好似有厭食咁

係人都想打佢啦
仲要即走
搞到班記者等左咁耐，交唔到差

而家個樣好開朗好得人歡喜呀！！
利申非fans

@哎一股清流

【naver】警察同時傳喚鄭俊英和勝利，擔心兩個人對詞

估唔到入伍反而開朗左咁多

其實好多藝人入咗伍反而健康咗
作息定時 又可以做返普通人
慘就慘在無女囉

真係健康左
佢長期比我一種抑鬱感

早睡早起
Keep住運動
真係好難唔健康

sbs做緊

本身覺得佢都係腎虧line
但今日睇到佢嘅軍隊相之後
對佢好有好感
可能真係同鄭俊英勝利太大對比

呢條link真要貼起去，打個堆一知半解，
以為又係藝人遮政治事件既人既嘴

今次事件算係國民級別，背後係有好多高層同執法部門都有係入面，而剛巧勝利身份係藝人，唔代表呢單唔係政治案

仲有一般要搵黎遮醜既都係戀愛新聞

上面果段話twice志效同bp jennie係受害人
志效條片6分鐘 話佢自己對住個cam講：我上唔上鏡？同埋話：條片要del左佢先得
jennie果條得3秒同12秒，淨係話：呀，叫左你唔影咯 咁就完左

果個啡色男唔似記者 有仇口咁款沖去打佢

所以jyp先至發聲明啊

條女唔係志效 係女優

睇得出佢係開心咗

賢勝好毒好摺架喎 唔好話浦 fd都唔多幾個
上節目又唔多兩句
個個都話佢練習撚嚟
係之前瘦得濟啫

唔洗係公司見到眼冤

佢自己都估唔撚到返黎時候會咁落泊

見到佢肥番塊面有塊d肉，好似見到阿仔肥左一樣咁開心。我係咪已經變左媽媽飯

話鄭俊英落安眠藥

唔係覺得佢地一伙
但之前都係感覺唔太健康
依家好開朗嘅樣真心見到都開心

CLS

上面大大隻字寫住twice志效wow ching

來源？

好撚仆街

新聞講鄭俊英落安眠藥之偷再偷拍

喂呀

屌 條契弟自己kkt都寫 強姦咗

SBS LIVE緊

sbs記者已經出左篇新聞講左話唔係

個樣仲咁風騷

受害者有藝人

嗰時咁瘦法真係幾得人驚
而家入咗伍 當休息下咪幾好
喺軍中無咁多是非 又可以識下朋友

我講緊幅圖入面係咁講咋喎

屌佢老母

韓國李宗瑞

승리, 정준영때문에

1.조선일보 방용훈
2.이미란, 장자연 사건
3.이명박 출소
4.전두환 법정 호출
5. 미세먼지 무대응
6.중국몽 발언
7.국가원수모독죄 부활
8.SNI방식의 https 차단
9. 구글, 페이스북, 유튜브, 넷플릭스 국내 차단
10.문재인 딸 이민
11. 5.18 특별법
12. 미국과의 관계 악화
13.북미 정상회담 파토
14.손석희 폭행논란

이모든것등등 들이 묻히지 않기를.

傳聞係韓國最近政治事件，全部遮曬
有無巴絲睇得明

之前真係道友樣

呢鑊你仲唔冚家鏟

遮乜野，呢件本身就係政治事件

大山婆對奶

呢度講嘅之前有講過
最主要有文在寅個女移民 孫石𤋮暴力事件

咁睇好似係金某強奸加偷拍？

咪當韓文就真理先得架

自己話自己強姦。。。
條友快啲仆街死

係囉
其他人搭嗲

點樣政治法
頂多咪有人犯刑事

強姦

強奸都要周圍同人講留低犯罪證據

崔生有搭嗲

針對勝利事件發表言論的韓國民眾（文長）

一位韓國網民在推特上分享韓國人的看法與事情發生至今簡單的前因後果，文長，我覺得可更深入了解此事會爆發的過往，決定翻譯出來，翻譯能力不足，若有不通暢的部分請見諒。

文翻自：
--已移除讓人不安圖，若想看請到該推特查看--

我是一位韓國人，想談一下韓國人如何看待勝利和Burning Sun事件。英文不是我的第一語言，若有錯誤請多多見諒。

許多K-POP粉絲都錯了。這不僅僅是關於一位愛豆的事件，而是關係到在韓國發生的毒品、性交易醜聞，涉及的包括了政治人物和企業家，還有這些年一直未因貪污受到對付的警察。首先，為什麼記者不把聊天記錄交給警察呢？

這是因為警察深陷在貪污事件中，這就是為何記者寧願把對話記錄交給在韓國專門研究貪污事件的組織。其中一位來自韓國中央行政和目標是分辨韓國內發生的貪污案的組織成員表示：“這個聊天記錄沒有任何人為的操作，我對這發生在韓國國內的對話十分驚訝。”

如果記者直接把對話記錄交給警察，這份證據很可能會直接消失。這是因為Burning Sun已經被揭發對警察行賄。

警察有持續在調查江南夜店，但由於這些指控已被中斷調查過程，改由其他單位負責調查。第二，為什麼韓國人會說不只是勝利而是包括了韓國政治人物和大企業都涉及在內呢？許多K-POP粉絲在第一次聽到這個事件是由勝利開始，但韓國民眾並不是。警察的貪污、政治人物和企業家涉及在這種事件中並不只是發生了一兩次，現在讓我們回到2010年。

一位警員，Lee Yong-Joon，在調查江南夜店時被殺害了。警方宣佈那是一起自殺事件，但其實是相當神秘的命案。他在江南警察局進行調查時被殺害了。在被派到江南警局之前，他連續三年獲得了褒獎。江南警局擔心會被媒體追問他的死因，因此決定以他與女友發生了不愉快後自殺身亡為調查結果，草草結案。但這位警員的家人強調他和女友並沒有任何問題。
他家人在此案結束後要求重新調查但都被無視。這是一件非常不尋常的事情，因為Lee Yong-Joon是獨自一人調查江南夜店貪污事件。在韓國，警員通常是被安排為兩人一組一起查案，但他是獨自一人調查的。他在江南警局時行事謹慎，他會在調查時使用另一間警局的影印機影印。他在嘗試將調查內容轉交給在釜山值得信賴的人時發生車禍。在被送到永同醫院後，他說要上洗手間，拆掉點滴（感謝提供翻譯的版友）後就消失了。
之後在離永同醫院有一段距離的水壩被發現。

我們發現當中令人不解的事情。這蓄水池只有1.5米深，要溺死一位175公分的男性的話太淺，而附近也沒有水壩因此不會被急流沖走。事情還沒有結束。在進行尸體解剖時發現疑似被懸吊的痕跡。因此有人認為他是被吊死，但警方強調他是溺死，因為因為在他肺部發現了浮游生物。但這種在他體內發現的浮游生物並沒有生長在水壩裡，而只會生長在海洋裡。這已經是有一段時間的神秘事件，至今未清楚他是不是被有心人士殺害。

以上網址是這個事件的記錄。

現在我們去到2015年。

這裡說明了一些韓國企業家與政治人物二代的腐敗。

這篇文章的作者來自一間踢爆有名醜聞的媒體公司。他們發現了李明博和朴槿惠的貪污案，提供了證據把他們送進了監獄。文章寫的是政治人物和大企業的孩子涉及毒品交易，他們與藝人保持良好的關係。文章寫到當中有毒犯和他們在江南進行的社交活動。儘管作者並沒有刪除文章，但之後被駭文章就消失了。以上是有人在被刪除前保存了下來，所以還保有內容。

現在，你知道粉絲一直強調勝利事件是為了蓋過韓國其他醜聞是多麼荒唐的事情了嗎？在韓國被這類重大的政治醜聞佔據討論已是很久之前的事了。在這近十年發生了責備、謀殺、藏匿無辜的人們。

擁有對話記錄的記者和Burning Sun的第一位受害人透露勝利只是這件事的一個小部分，在勝利的背後有著相當龐大的事情。例如Arena 夜店、Mu-In夜店等等。他們說已經對這類比Burning Sun有更大的毒品交易地點進行進行調查。

第三，針對Kim Sang-Kyo是一位性犯罪者，我想要把這些附上給那些勝利的粉絲看。這裡已經揭露了控告Kim Sang-Kyo的三位女性與Burning Sun職員是認識的關係。

我知道勝利的粉絲會說這篇文章是為了蓋過JTBC孫石熙的暴力醜聞。如我上面所說，現在在韓國沒有任何事件比Burning Sun更重大。SOPA （科普：首爾藝術高中學生指控校方壓榨事件，國際勝利粉絲說勝利事件被用來掩蓋SOPA），雖然那十分不幸但也比不上Burning Sun。加上這並不是JTBC發現指控Kim Sang-Kyo性騷擾的女性是Burning Sun的職員或是與他們是認識關係的。他們當中，有一位中國女性涉嫌毒品流通在接受調查中且被禁止離國。

剩餘的女性也被發現在Burning Sun官方的社交平台上的照片上出現。Burning Sun第一起事件發生時，擁有許多閉路電視的韓國居然沒有任何閉路電視拍下犯罪過程。江南警局也在第一時間說明並沒有閉路電視。閉路電視在調查過程中被剔除了，但居然在勝利妹妹的IG上被公開，而且是高清的。勝利的妹妹說Kim Sang-Kyo在影片中是一位性罪犯，但為何她居然有閉路電視影片而警方沒有？

在勝利夜店進行DJ活動的勝利妹妹或許是對的，讓我們看看對此有異議的人公開的閉路電視影片。這是一位男性首先攻擊Kim Sang-Kyo的影片。他拉著Kim Sang-Kyo的頭髮往小巷走。

當Kim Sang-Kyo被Burning Sun員工暴打時，經過的VIP會員（這裡指的不是BIGBANG粉絲VIP）做了什麼？沒有任何援助，他從VIP走道走出，看著Kim Sang-Hyo被打，走到他自己的車旁。他們是誰？為什麼不懲罰使用暴力的人，那些沒有名字分發毒品的人？相關人士透露，Burning Sun事件在江南VIP會員獲得懲罰之前都不會結束。幸運的是，記者並沒有第一時間把談話記錄交給警局而是交給了其他的組織，才讓韓國總統也知道了這件事，總統也說他會盡全力去處理這件事。

但大部分韓國民眾擔心只有涉及藝人會受到處罰，這件事會就此結束。
我希望K-POP粉絲不要為了保護自己的偶像而說謊。這對韓國歷史是相當重要的事情，必須要被揭發。

這裡再附加一個故事，那位Lee Yong-Joon要見的釜山值得信賴的人是他之前警局工作的同事。9年後，當Burning Sun事件爆發後，江南警局重複著荒謬至讓人難以信服的的調查，釜山警局第一時間揭發了毒品交易。原本當地發生的事件只會由當地的警局負責調查。而事實上則是其他地區的警局先針對事件進行調查，並且呈上江南夜店的毒品交易證據。許多韓國人認為已死去的警員是透過釜山警局搜集證據。

這裡還有一些關於大公司想說的，對夜店進行投資的大企業與Burning Sun附近的飯店有關。他們也知道Burning Sun會帶女性到酒店並偷拍她們，但警方並沒有對他們進行妥當的調查。現在會再度被調查。由於調查正在進行中，或許我這裡所說的會被翻轉。但，我只想告訴你為何韓國人認為這個事件很重要。

佢班fd邊個姓朴

快啲爆埋其他人名啦
賤撚到 人渣

係咪呢單係遮既，勝利等人罪行會輕d？
本身呢單就係政治

正確黎講係迷姦加偷拍
入冊啦屌佢老母
個天上次比你走得甩 係要你今次連本帶利還返哂

個金某都一齊拉返去啦

男定女?

迷姦都玩埋

冇歌手兩隻字可能係一般人

不過好似係佢個fd迷姦 佢再附和？

係車強姦？
其實佢哋係9up定乜

佢地個gp係有好多個，第一個爆既gp係
勝利同鄭俊英在內既gp，係提供圈內性交易既gp，所以影響既人係好多，而今次爆料者係無向警察爆料，因為警察都係有份

犯刑事講得咁輕鬆
再貼多次韓國人自己打既你睇，中翻

【Theqoo】從NAVER搜索榜上顯示出來的人性的泯滅
cr

現在有人為了看鄭俊英偷拍的那些視頻而在NAVER上瘋狂搜索

目前韓網熱搜第一了！！！

現實的是...

韓國真係好多黑警 官商勾結
難怪套套電影入面啲警察都係垃撚圾 貪腐又無能

原來真係仲有得更爆 食屎鄭俊英啦

@瘋狂的貧道

【SBS晚間8點新聞】總結下：今晚SBS挖的不是KKT聊天房間裡的藝人身份（但是新聞最後主持人說，我們會繼續追蹤）今晚主要挖的是當時對2016年對鄭俊英 案件調查的相關警察負責人！
記者：2016年當時案件發生時候，為什麼不沒收作案工具，就算強制性也沒有沒收到嗎？
警察：當時說丟了。一開始說丟了，後來又說找到壞了。說等修好再交
後來鄭俊英提交手機壞了無法提交的報告書
最後因為調查方因為證據不足不了了之案子終結！
PS這次應該警方不會不了了之了吧！事情鬧的正麼大了！

佳恩 珠妍 寶藍 Minah

車強姦我估係9up
但落藥果個應該係真 好似係鄭俊英個fd

on9，你咁既思路，
咁男版101個鐘鉉出唔到道又因為咩

對女性下安眠藥迷奸：
「我們的人生就像是電影，只是沒有殺人，但是做了很多值得被拘留的事呢」

咁搜索"更多"證據係檢方責任嚟㗎嘛

頭3個名

其實果次根本黑警有責任
條友話壞左就壞左 咁都比佢走得甩

泡菜d政權就好似以前池昌旭套K2咁
邊個痴到財閥就可以比財閥推出黎做
好似扯線公仔咁

呢條友真係人格下賤

一張合照就作到似層層咁

邊狗講野都咁認真睇

又多幾個X某X某

仲有一兩件嫌疑大嘅女響熱門下面

講呢啲偷拍無論屌又好八掛又好想睇片又好都係最轟動，加上話咩yg 有naver股份。實將風化案有幾大吹幾大。YG有返時間做嘢再碎紙之類

權某係咪可以firm係yuri呀哥

隻隻字都睇得明，成句睇就唔知你噏乜鳩

屌你老母你不如出撚去自己開po自high啦好冇 煩撚到

始終風化案係迴響大好多 勝利依家又無人理

金某是鄭俊英的室友金仁哲choli，在「不是你認識的我"裡出演了

又9up

負評咪贊成你=on9
你自己都識講

鄭俊英仆街還仆街
勝利都唔可以放過啦

完全封鎖未得唔洗煩由佢繼續單機佢講野都冇logic嘅

以為係趙權

屌，cls笑撚死

「我們的人生就像是電影，只是沒有殺人，但是做了很多值得被拘留的事呢」

岩啦依家你地終於可以被拘留啦

李佳恩。。

開始有女上水

梗係啦屌

佢地個gp講d說話真係講到好盡

垃圾

鄭俊英會唔會自殺 攪到咁大佢真係門口都唔駛出

唔自殺都唔掂啦

我Hueningkai

熱搜冇哂勝利同YG
Naver又出招

以前佢就入伍果排我對住佢成日恨鐵不成鋼感覺

被自殺

成班咸濕佬係埋一齊就係咁 無佢地咁賤男既正常男人都頂唔住

第一段好似係話片入面有出過既女藝人有twice 智孝
係約6分鐘既影片中 有問 影得我靚唔靚呀？ 片尾 話要刪除咗佢
第二個係bp jennie 好似有4條？ 有3秒 12秒既片
話 都話唔好影囉 然後條片就完咗

Po呢堆野條友都話唔知信唔信好
應該係流言

利申 唔肯定 講錯唔好打我

你太睇小佢
你睇下佢衰完一次仲咁撚厚面臉出黎拍節目就知咩料
加埋上面D圖 對話
根本100% 仆街黎

喺到講過野既應該都收得皮

但依家唔只naver追擊啦？一直都係sbs爆料

就咁睇好假喎

唔出奇 再留低封血書爆晒d野出黎就好玩了

呢單sbs認柒咗啦唔係咩

唔好再講話咩政壇有咩大事要聲動撃西
呢班人渣犯咗法 傷害女性
根本都唔應該被姑息 係時候要受法律制裁

想當年佢仲係beast 嗰陣solo debut j撚死我

朴姓男明星

朴明秀

又地圖炮

朴xx無寫歌手明星係前面應該係普通人？

jay

上次單野見過鬼都未怕黑
加上殯儀交配都做得出
條友既底線應該低到大家想像唔到

第一次troublemaker仲好J

可能性低左d
50歲阿叔會唔會同把細路玩埋一齊
韓國黎

自殺咪益左佢

TM 全部都好好J
可惜無得再睇

但而家係隔離屋但知佢仆街wo 除時出街比人淋屎尿打一身 你諗下d 女藝人老豆知道自己個女比人攪 唔撚去斬鳩佢都打佢一身都唔算係人老豆啦

反而想睇下仲有咩pd會搵佢做節目

點會參個呀叔玩

自爆
坐幾耐
不過受害人無告佢點立案

唔想佢再part泫雅啦條女有仔大過天

講笑姐

朴燦烈

呢啲要落地獄啦，我係男都覺得變態，鹹濕都唔係咁撚樣

咁佢一定唔驚
區區睇片 影響唔到khippop班人
大把多前科過佢地既係khippop屆

7仔都無得撈喇

係

呢個真係負皮

講還講 咪貼圖ok?

係藝人既前面全部加左歌手識別，係咪咁難睇得明

顏值好高

個post推得堅快

光𤋮唔正氣劉大神都唔會畀佢入無挑啦

我笑撚左出聲

佢仲想出現？
213都唔會保佢啦

朴智旻

會唔會今日內又爆po?

朴有天 廁所

覺得係受賄

JYPark

全班人捉哂返去化學闌割就岩啦
岩岩好韓國有呢個

朴sandara

好似判左強姦真係會比人切

無啦 上次就話告唔入
今次告唔告得入 都變咗地底泥啦
上邊個節目 邊個節目就比人杯葛架喇

既然係流言你自己又唔肯定都仲要講到似層層，搏咩？搏打？

正阿，屌唔單係鄭俊英一個人，係講過呢d既都要

究竟要有幾變態垃圾先可以講得出呢啲泯滅人性嘅説話

咪亂咁掉推人名出黎啦 你班友

好過你Taehyun多多聲啦

被網友爆是「勝利聊天室」成員！崔鍾訓、李宗泫所屬社FNC連兩天處於拒絕聯絡的狀態！

隨著夜店事件、Kakao事件浮出水面，與勝利、鄭俊英親密的藝人也一直被網友懷疑。
據體育京鄉獨家報道，FTIsland崔鍾訓、CNBLUE李宗泫所屬社FNC娛樂已經是連續兩天處於拒絕聯絡的狀態。據悉，兩人為勝利、鄭俊英好友，也被網有認為在「Kakao talk聊天群組」中，在事件爆出後兩人便受到網友們的關注。

屌至少佢地兩個都對對方認真 對比班假拍拖真扼上床既⋯⋯

切撚晒班仆街岩架啦
碌尻痕咪去叫雞lo
屌你老母走去強姦
等你入冊比人屌屎忽呀

btw TXT一位粗卡

好柒 求下咪再qoute圖

唔回應就係回應啦

笑到我 姓朴既都俾人丟哂出黎

水都唔敢上
都好難信唔係你地喎

柒乜嘢，唔好盲反好wo ching

是咪可以留定名睇鄭俊英洗定八月十五入去踎翻十碌八碌

理智反

因為你好笑🤭

崔鐘訓一早出名周圍食女 見到姓崔已經知係佢

有冇人講下李宗泫有咩前科

另外個兩間馬上出聲明，你地就

唔追Kpop 但忍唔住入黎追po

狂賀👏🎉

未必要坐好耐監
真正受害果班唔會想搞大件事
不過佢就以後唔使係韓國撈喇

CNblue李宗泫在fnc香港家族演唱會，台上公然襲胸揩油師妹aoa申惠晶

淨係知家族演唱會非禮aoa 同我結個時抽人水

cnblue李宗泫在fnc香港家族演唱會，台上公然襲胸揩油師妹aoa申惠晶

FNC知佢兩個咩事喇
否認只會越來越黑

咪屈
我射精huengkai

啲fans仲講話已經係幾年前既事

sistar給後輩的建議:小心男人
素慧咁岩又係今日ICH返黎

Fnc: 屌唔否認咪回應左囉

演唱會非禮師妹揸波

FNC:唔好再問我啦屌

Sistar 女神

韓國性罪犯係咪有得化學閹割

Sistar當時竟然講到咁白
的確好多男偽人以前輩為名去呃蝦條

聽日

你射番你Taehyun算啦，咪污染我Hueningkai，我先係射精佢嗰個

痴撚線

唔使睇其他公司，你睇李洪基同佢地既分別就知，你話李宗泫都可能係軍隊所以無聯絡，但係另外嗰個就...

明目張膽到咁
又一條仆街

屌佢老母, 係台上面都明張目膽 揸惠晶對波
私底下實仲癲

李宗泫當緊兵唔係係咪聽唔到

翻譯都要比人屌 笑左

你連佢個名都串錯 懷疑你係huengkai黑飯

唔知邊個先係串錯
邊個先係黑飯呢

你囉黑粉

猖狂到呢

btw實至名歸👍🏻

冇錯

做乜鳩呀佢

金南俊

講起aoa比人抽水香港都唔輸蝕

但係依啲case係咪要有受害人企出黎先得

佢究竟笑定喊？

你唔好成日招黑啦

嗰幾個應該都係素人

笑到喊

金世正

我真飯黎

金正恩

金鐘國

都無寫係歌手 洗唔洗一見到個姓就鳩掉d人名出黎私刑

金泰亨

我都係 我飯牙kai

金賢重

華b好低汁

另外個post 疑似智效閃卡

出到公海都jer me
Cls

係咪大山婆

你串錯名就咪話真飯啦

sm即刻出左聲明啦屌你老母

Yg真係kpop既大花生

邊度
想j

求閃卡

信我
睇左你會有陰影

真係好撚大波囡囡騎馬J圖，絕對無伏 ！

好彩我睇得咸濕野多 認得條女

又幾似樣

得第一張似 其他唔似

得第一張似
其他

牙災mix大山婆

Yg一開波話告番人 依家咪一樣咁

邊忽似joy

佢自殺我唔會同情佢
不過我比較希望佢入獄

移花接木

明眼人一睇就知移花接木啦

咪撚理佢啦，前後貼左呢張圖都不下三次，
為咩明眼人都知啦

第一張勁似

英皇一開頭都話移花接木架

關佢撚事呀 澄清左啦

想拉埋sm落水囉

最主要係對奶

刑事仲衰過上次cube單戀愛介紹所

改住人地團既名，但係主團po一次都無見過條友

鄭俊英呢劑有排嘆
韓國啲輿論壓力唔講得少
真係報應

爆左fnc第一個

翻譯咋喎 關我咩事

又要爆post

差5個

佢死左咪無故講

原來鄭俊英因為學歷不足而被免除兵役

有無圖

呢個大家都知，仲有無其他明星阿

FNC 3隊band都有人衰咸濕

韓國死罪都中埋

我諗無，要爆都應該係之前提及過嗰幾位

姐係冇李宗泫份啦

李宗泫當緊兵喎

差zico未直接跌落水

呢個係勝利group, 仲有個鄭俊英group

傳佢係鄭俊英性愛片share gp
唔係扯皮條gp

想睇雪炫

仲有鄭俊英自己d kkt聊天室未爆

咁耐未有流出咁鬼既

@瘋狂的貧道

【爆了一天鄭俊英 我們把視線轉到勝利 身上來】
今晚MBC報導了勝利 性接待場所.arena.夜店！揭發了這個夜店是怎麼逃稅了！
報導起先是一個顧客花了80萬在俱樂部，後來發現劃卡營收店舖不是.arena.夜店，後來經過MBC記者調查是離夜店很遠走路要30分鐘的一個普通店舖！經調查，.arena.夜店為了逃稅！每天會換一個不同的店舖刷卡機刷卡！並要求客人最好付現金!現金會折扣17%！
同時另一個逃稅方法是給夜店裡200多個工作人員發工資是用黑袋子包的現金！
每天營業結束後也會有專門人員到附近銀行進行收益現金清點！

【daum】首爾城東警察局和首爾地方警察廳智能犯罪調查局分別在2016年8月和2018年11月兩次接到關於鄭俊英非法偷拍的舉報，但最終調查結果都是「無嫌疑」。特別是2018年11月，是鄭俊英把出故障的手機委託給私人企業去修復，該企業看到復原出來的內容後向警方舉報。警方在今年2月以不起訴為意見將涉嫌非法拍攝的視頻交給了檢方。

@漂亮虎咚咚

【daum】首爾城東警察局和首爾地方警察廳智能犯罪調查局分別在2016年8月和2018年11月兩次接到關於鄭俊英非法偷拍的舉報，但最終調查結果都是「無嫌疑」。特別是2018年11月，是鄭俊英把出故障的手機委託給私人企業去修復，該企業看到復原出來的內容後向警方舉報。警方在今年2月以不起訴為意見將涉嫌非法拍攝的視頻交給了檢方

逃稅死罪

Sistar先唔會怕嗰班人

驗眼啦

yg賣左gd間coffee shop同保齡球館 痴撚線

@瘋狂的貧道

【鄭俊英 已經回到江南某小區休息下了】
據YTN記者報導，在鄭俊英下午5點30分，抵達韓國仁川機場後，迅速坐車到了江南某小區！該小區人少很安靜，而且入口也好幾個！鄭俊英下車後，穿的不是在仁川機場的衣服，而是一件黑衣！
記者辛苦啦！感覺今晚很多記者會圍著小區！要麼等他出來，要麼等警察進去！

宜家痴左線

點解？ 間野係gd自己既?

@Kirara個人收藏

SBS 新聞 鄭俊英事件後續報導

[新聞內容為機翻]

歌手鄭俊英涉嫌非法拍攝和散佈視頻,而鄭俊英和朋友之間的kakaotalk對話內容也被追加報導。

12日"SBS 8新聞"中歌手鄭俊英和其朋友的Kakao Talk對話得知了數碼性犯罪行為及其嚴重性。

特別是,在當天的報導中,他們毫無顧忌地向正常女性說喂安眠藥的事情,並知道自己的行為可能會成為犯罪的內容,令人震驚。

在公開的kakaotalk對話內容中,鄭俊英的朋友金某分享了自己2016年4月17日的性關係視頻。 對此,歌手崔某回答說"發一個活著的女人吧",而鄭俊英則笑著說"她被強姦了"。

在另一次對話中,鄭俊英提議"在網上一起見面後,帶在車上強姦",其他的人都說:"這在現實中已經有了不是嗎? 我們這是電影。 沒有殺人,感覺都要被拘留了。"

另外,鄭俊英過去曾因"偷拍"(非法拍攝視頻)被起訴的事件也再次曝光。 2016年8月,一名女性以"偷拍"嫌疑起訴了鄭俊英,鄭俊英隨即召開記者會道歉。 對於視頻,他否認了嫌疑,稱"只是開玩笑而已","不是瞞著女性拍攝的"。 同年10月,鄭俊英被判無嫌疑。

SBS方面當時在調查過程中提出了懷疑。 據報導,鄭俊英在2016年8月被一名女性起訴。 此時,警方在結束對受害女性的調查後,傳喚鄭俊英進行調查,要求其提交手機,但在接到訴狀2周後的8月20日左右,要求其提交手機。

當時負責調查的警察在接受記者的採訪時表示:"如果讓我提交,我就會說我丟了,我做了什麼。 那樣的話就無法進行調查。 接受調查時,我要求提交。"

對此,鄭俊英提出意見書稱,當時使用的手機丟失,之後手機壞了,無法修復。 警方認為修復需要很長時間,因此以起訴意見送達。 SBS方提及這一過程,稱"修復前已經向檢察機關提出了起訴意見,最終錯過了隱秘的對話和影像資料",對當時的調查表示了遺憾。

鄭俊英的kakao talk對話內容向國民權益委員會(以下簡稱權益委)申報的方正賢律師的採訪也被公開。 律師方正賢(音)向權益委員會申告說:"對話資料中有藝人和警察的勾結資料","我想,如果將很多公共權力和某種勾結關係的資料交給警察,就能進行公正的調查嗎?"

他說:"我把資料全部交給了警方,但他們說'要看哪裡,要看什麼'。 本人會就能找到充分,資料裡的日子真的出入境記錄,是否有這種東西,哪怕諮詢的話,很容易掌握有了。"

此前,SBS電視台11日曾報導說,鄭俊英從2015年開始在朋友所在的聊天室多次散佈非法拍攝的性關係視頻。 據SBS透露,被掌握的受害者就有10名。

上述報導傳開後,鄭俊英退出了正在出演的綜藝節目《兩天一夜》,《窮游》,《在當地吃得開嗎第三季》等。

警方對涉嫌違反《有關性暴力犯罪處罰的特例法》於當天下午回國的鄭俊英進行了立案調查。

個頭咁明顯

剪個髮先啦
不過應該salon都唔做佢生意

佢係外國讀書韓國唔承認學歷咋喎
佢出道前有去 不過政府話唔洗

唔係好明，姐係細個就離開海外留學既返到韓國就唔洗當兵?

佢剃頭認錯都唔掂啦

其實點解要偷拍 唔可以好似希哥咁你情我願
咁樣刺激d?
韓國記者唔該快d逼到鄭俊英跳樓死啦正仆街黎

抵死！

跳樓死都唔會可憐佢
但我想佢入冊多d

睇下咩國家 睇韓國承唔承認學歷
佢咁岩係菲律賓大就唔承認
好似係 佢super star k解釋過

可能癖好黎
好似AV色魔張禮強咁 SET好幾部CAM拍黎收藏

咁散貨會有人接咩？

幾時到chanel 人間香奈兒無喇無喇

好似要比返幾百億韓幣LVMH

睇黎班記者想攞普立茲好耐

AOA真係慘 又鍊大脾 又渣波

而家肯定左啦？
咪撚未審先判啦

YG夠鐘收檔

@瘋狂的貧道

【什麼鬼？新的瓜確定了！】
勝利 聊天群裡C是崔鐘訓 ？？
實名一個個即將揭曉！等著吧 應該明天！
其實大家也都心裡明白了，公司不闢謠，新聞滿天飛！就算最後那個誰真的也實名了，也沒什麼可驚訝的了！
出處：TV HOSUN電視台

啱啱睇到，真既 YG 真係收得皮

有鬼

通常1個走，就個個走

2014年組建JJY Band搖滾樂團，擔任主唱和吉他手。樂團於2015年5月20日正式更名為Drug Restauran

做好破產準備

你覺得勝利會無咩 今次無乜點爆到佢咋暫時

YG新大樓係咪仲起緊？

條友無底線同痴線都唔係第一日

聽朝開市重剩唔剩一半?

自己剃定啦!

我最期待既畫面楊賢碩條仆街最好呢世永不翻身

條女係咁縮
抽水抽到咁明目張膽

雖然係我結
但佢長期抽9人水

As I understand, YG's biggest investor wanted YG to climb up again as fast as October 2019 bc if not theyll be pulling out & YG will fall in big debt

YG has to do something BIG before Oct or else they going real downhill & everything might just start to fall apart for real.

Decision will be finalized by October 2019, it's either
1) LVMH will be the second largest shareholder after YG himself (7%)
2) They pull out completely and separate ways

無Bigbang GD點翻到身

依家咁樣好似難左少少

出到黎諗住去間cafe坐下 自己開既執撚柒埋

咁都叫冇爆到佢
只不過係咁啱比鄭俊英單嘢蓋過咗姐

10月 gd都未退伍，今次yg真係捉蟲

睇到話如果 LVMH 撤資，
YG 要賠690億韓圜

@哎一股清流

《人.生.酒.館》裡面鄭恩地說有男藝人想通過她追求隊長，但是恩地阻斷了，恩地說那個人評價不好（女人很多的類型），主持人還問恩地你怎麼知道對方評價不好，恩地直接回「這個圈子這麼小，都能聽說的」。娛樂是個圈。

所以賣左間CAFE?

各位鍾意k pop嘅巴絲
我地一齊為勝利集氣加油啦
bigbang 5-1=0 !!!!

泡警都係猶太人黎既屌

呢個真

賓仔再加老豆有生意
拍下屁股玩失蹤又係一條好漢

勝利就。。

首先更正翻，係670億先啱

但要還670億，唔好話賣 cafe 保齡球館，
就算 YG 賣埋佢塊地都唔夠比

呢單係點

Yg終於要仆街啦

Source ?

有冇搞佢呀妹

有生一日可以見到YG收皮

你❤️勝利

成50億港紙, 楊老闆要自己出黎賣菊花了

期待

GD趕得切出黎都搵唔到啦

陣間又水鳩gd太陽投資仆街

Kang Dan?

本公司所屬藝人李鐘賢和崔鐘勳目前在社會上引起非議，並與相關藝人有親密關係，只是互相聯繫，明確表示與本次事件無關。

崔鐘勳最近因警方提出協助調查的要求，曾以證人的身份出席過調查，但我想明確表明他不是被內審者或嫌疑人的身份。已經結束警方調查的崔鐘勳此次性賄賂等嫌疑並沒有特別的關聯的暫定結論。

另外，李宗泫和鄭俊英只是很久以前聯繫的關係，和這次事件無關。請克制不必要的誤解、臆測和推測性報道。

同時，對於網上散播的與本社藝人有關的惡意謠言，將採取強有力的法律措施。

Fnc突然間聯絡得返

雖然GD有錢姐,但無啦啦邊到有50億比佢

聽日開埋你名FNC仲唔收皮

多左個零

見證yg仆直

記得李宗泫同鄭俊英好似一齊去過瑞士旅行

FNC咁都要留
踢呢兩個仆街走啦

【instiz】2014年，法國LVMH集團旗下新加坡公司以「可贖回轉換優先股」形式給YG注資610億韓元。由於YG股價連年下跌，5年後也就是今年10月，該新加坡投資公司大概率會要求YG償還本息670億韓元。
但是YG今年mixnine虧損110億韓元，化妝品服裝飲食業連續六年虧損約100億韓元。甚至今年連最賺錢的公演也虧損了，原價36億賣出29億，虧了7億韓元。真的是水深火熱中。

出左事即刻話唔熟 呃鬼咩
兄弟wor

有集213話玩朝早唔返得屋企
佢去李宗泫屋企

Block左條粉腸好耐

唔提都唔知佢入左黎

Fnc班公關係唔係唔睇新聞，啱啱先俾爆崔鐘勛個名

Yulhee

今日出份咁既聲明
聽日開名比人踢爆
可以約埋yg一齊收皮

係？

記者就係等你出聲名

fnc應該已經冇公關

下佢都有份

我估唔會啦，Fnc好鐘意保李宗泫

真係真係好搞笑

明

宜家睇任何一張有勝利同鄭俊英既合照 都會諗隔離d女有無比佢地屌過
之前bigbang comeback勝利勁鐘意走去同d女團影合照
肯定交換曬電話

啡衫今次真係成名

Fnc pr垃撚圾都唔係第一日既事

前三大

黎香港出道啦
加入mirror

姜b與姜d

今次韓圈真係大洗牌囉

Somi真係
登佢好陰功

一直都覺得aoa係佢地既私家雞

Yg 從此不再三大

下個post可唔可以用鄭俊英今日張相做封面

有冇zico份

可能佢都係同姜丹一樣被人老點過去,只不過jyp冇追究落下,姜丹就唔好彩得罪CJ

屌你老母仆街忍唔住笑撚咗出嚟

終於有樣野連登有機會講中yg真係執笠

係喎我9個零前面加左690
sorly 小學都未畢業

Cls你邊忽從良左

頂 個時好鐘意睇佢地嘅我結

唉韓國真係財團玩曬
連呢個產業都比人控制埋
無得救

jjy都係 我睇我結已經覺得jjy係鹹濕仔
宜家爆單咁嘅野

呢對個陣睇能到我咸

哇屌 扮曬唔小心

Fnc 做乜9 唔係爆左姓崔果個喇咩

果個保安呆撚左 啡色男似有仇口多d 係咪女受害人家屬

佢地唔上網
又手唔睇新聞
所以唔知

有幾耐無試過一日爆兩個post

策略黎,吸引保安過去比其他記者可以影相同問問題

班公關嚇到癲撚左

5億姐邊到黎50億啊

今日啲花生食完喇？

寫緊聽朝D稿

層主弱智唔好怪佢

導ching呢排好唔得閒

屌 允兒bb

點解ftisland入面差咁遠 忙內仔都生埋睇得出好愛個老婆一個就咁撚賤

今日sbs 8點新聞 翻譯

有邊到唔係財團玩哂

笑死我

見到醒起,諗住重溫dara tv,發現同勝利旅行果集ep15唔見咗,但最新有關勝利concert又無del到
係身有屎定巧合?

之前話3月係大戰 估唔到係咁嘅大戰

屌你老母無人想知

無人想知呀，躝啦屌

其實我家jisoo真係好靚❤️❤️❤️❤️

咪撚show佢啦屌

gchi u

死開啲啦過街老鼠

少時？眼唔好 有冇巴打描述下咩事

@Kirara個人收藏

在看SBS今日專題新聞 43分長視頻
以下為部分內容：

一開始從勝利BurningSun打人事件開始，沒想到事情會發展至此，越挖越深。

為何會先公開鄭俊英實名？
因為他是確切的在非女性自願的情況下偷偷拍下了性關係視頻（包含本人露臉視頻一起），並發布到了聊天室聊天群。對話內容語氣中感覺不到把女性當作人類而是當作物品的對話態度，品頭論足嘻嘻哈哈。目前能確認到資料的受害者有10人左右，審查過程中可能還會出現更多的受害人。再加上聊天室其他人發佈的 受害者已確認到的目前有14人。
公開實名的根本原因是，已經與受害者見過面了，那位告發，並希望他受到處罰，所以公開了實名。

那麼為什麼會突然發現鄭俊英（視頻）這件事呢？是調查勝利事件的過程中發現的麼？是有關聯的嗎？
有很多聊天群，有勝利在內或不在內的聊天群們。還有鄭俊英1:1聊天室。鄭俊英把裸體視頻在各處散播，或鄭俊英以外的其他（聊天室）成員們散播。[就有共同熟人等成員重疊]
比如說：鄭俊英炫耀我今天跟誰睡了，群內成員理所當然的問：拍視頻了麼？然後他想當然的發送了視頻。可以看出這是多次發生過的。

那麼這些聊天內容是否可能造假呢？
造假是非常困難的，不存在造假問題。聊天內容的原版，目前警方都已經完全掌握了。所以像勝利說是造假或者說謊不記得了是沒有任何意義的。

@漂亮虎咚咚

龍俊亨的粉絲們，你們發給我的JTBC新聞鏈接我看到了。現在的問題不是對話拼湊不拼湊，SBS自己已經承認把1:1對話拼湊到了群聊裡去了。問題是這段對話是什麼時候發生的？女人是誰？鄭俊英前女友起訴鄭俊英是2016年2月。SBS說鄭龍兩人對話時間是2015年12月，而且女方不是鄭俊英前女友，是另一個女人。JTBC的新聞說是2016年2月鄭俊英出事以後。到底哪個是真的我也不知道了。這才是問題啊姐妹們。

當然造星要有資本先做得起，但造星技巧都要有好大既眼光加技巧先捧到出來 ，唔係話做就做架
以前李澤楷都試過架，不過fail咋嘛
而家係親眼睇韓國既財團點樣入侵一個自己完全唔熟悉既行業再take over埋 呢d真係唔會淨係有錢就得

邊b成日搏我地網路欺凌你

就係佢知自己唔熟所以先搵其他公司合作

睇黎12點前會有新post

【naver 】FNC"崔鐘勳只是作為證人出席,李宗泫與鄭俊英只是親近關係,與事件無關"
已經結束警方調查的崔鐘勳暫時被判定與這次的性招待等嫌疑沒有特別的關係，李宗泫與鄭俊英只是從很久前開始親近的關係,與此次事件無關。

ps :剛才新聞爆出群聊里的崔某就是崔鐘勳，就是索要視頻的那個人

Fnc真係未瞓醒

FNC 啲公關嚇撚到懵晒

呢啲時勢仲敢講大話

想點呀Fnc

可能重未聯絡到

佢地個腦未聯埋咋掛

睇左全日第一次笑出聲全靠FNC PR

真係搏人查佢地

"崔鐘勳此次性賄賂等嫌疑並沒有特別的關聯的暫定結論"
性賄賂無嫌疑, 咁拍攝同傳播性愛影片嫌疑呢?
唔好學Seungri咁, 問有無提供毒品答自己無吸毒先得㗎!

PTT下面D留言

Fnc好柒

污點證人？

Cj想搞死yg 但點解講到好似naver幫yg naver唔係Cj既咩

其實CJ搞produce系列嗰陣野心已經好明顯，做法就係細公司出人，佢哋自己出錢

屌 安俊英 鄭俊英

mirabbie: 這個俊英暫時先不重要

以後叫俊英洗唔洗改名

個年數越拉越長都知
去完個限定團都唔洗再返細公司出團

唔係
冇關

FNC 班傻鳩係咪用 IE 架屌

Naver有投資yg, 成日幫yg del po

Naver係yg股東黎

公演點解會虧損?
公演點解會虧損?
公演點解會虧損?

重要嘅野要問三次

Mnet 先係cj 既

公演賣哂廣告都虧損

Kang衰啲咩

Fnc其實一直都想收皮
但又搵唔到籍口
所以想捉緊今次機會

咁講合理好多

與這次的性招待等嫌疑沒有特別的關係
同迷姦有關係啊嘛
垃圾文字遊戲

對比勝利為錢做盡壞事
四位哥哥都算善良

大聲揸車衰
top同gd自戀吸毒
都唔算太差

: 賣哂廣告你班路人都唔買飛 仲喺度問咁多

泊錯碼頭

諗起2000韓圜睇bp

已得罪cj唔使再撈了

太陽睇唔出係最乖果個

IKON CON坐唔爆 一堆空位 重要加ENCORE場 更加空
BP 亞歐巡場場都要送飛出去

佢跪地求cj 有冇得番身

咁善良真係要讚

你覺得呢？
韓國人大部分都咁要面子